\begin{exercise}
  O \cref{example:fifteen_tile} explica como podemos conluir que a configuração
  onde aparecem torcados apenas os números $14$ e $15$ é impossível de se conseguir.
  Mas naquela explicação{\ldots}
  eu não entendi nada!{\ldots} :-(

  Explique melhor o argumento,
  com suas palavras
  e de modo bem mais didático e convincente que o autor.
\end{exercise}
